「請廣傳」幫烈士范先生既親屬發份聲明，有關范先生被誣衊因扔磚而畏罪自殺。

親屬既聲明：

聲明

本人係22號沙田廣源村死者嘅親戚，由於近日網上出現咗不實消息，希望借呢個平台可以幫死者澄清一下。

死者政治立場明確，的確曾經有參加遊行活動，但亦係和平地散去。今次發生不幸事件，主要因為家庭問題而發生悲劇，並唔係網上所講嘅因為政治問題。

近幾日在「泛民可恥行為事件簿」中所載, 稱死者有參與非法集結同掟磚頭，所以畏罪自殺。在此澄清一下死者並非因為呢件事而自殺。另外，之前網上流傳三張全身相，絕非死者本人。

在此真心希望大家可以尊重死者，死者家屬唔希望死者嘅離開與任何政治因素牽涉，只想死者可以安息。

請幫手到以下post進行report，謝謝！

對死者家屬做成二次傷害
推到 fb bam 晒所有傳謠post

幫推

班藍絲狗

踢返上大灣區啦

講幫手推推以下post
無人講仲等幾時？７２６去機場！７２７去元朗！７２８去上環！７２６去機場！７２７去元朗！７２８去上環！

[緊急] 上環義士受傷狀況

【上熱門呀】元朗遊行詳細po，推正經po啦，咪再講好多垃圾po

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

【 第八攻】國際戰線《中英聯合聲明》之戰開火！7.24 攻佔七大英國報章、五大城市廣告箱！

死者都玩，班仆街真係無恥至極

屌！忍撚夠啦 連仔肯做野未？

Pushhhh

主要因為家庭問題而發生悲劇
兇手咪就係佢地自己家庭
唔係網上d人講既野迫死
人死左先識對人好
依家點反省都冇用

推

佢地最中意玩死者架啦
早幾日收唔到尾數又走去玩狗

Fb Report